公司嚟咗翹臀新仔

好靚仔
忍住唔望佢個位嗰邊
女同事終於有新獵物
唔使煩我

你都有新獵物啦

緊身西裝褲

發覺做office嘅男人屁股係厚肉啲